* Ataque bruto: slo brbaros y gigantes *
Si te ha gustado no olvides dar a LIKE y SUSCRIBIRTE. Es gratis!
Ms juegos en: http://www.youtube.com/user/TheAlvaro845Gamer

Web: http://www.thealvaro845.com
Canal secundario: http://www.youtube.com/user/TheAlvaro845Gamer
Twitch TV: http://www.twitch.tv/TheAlvaro845
Twitter: http://www.twitter.com/Alvaro845
Facebook: http://www.facebook.com/TheAlvaro845
DesCoC: http://www.descoc.com

***

GRACIAS POR AYUDAR A HACER SORTEOS DE GEMAS ENTRE LOS SUSCRIPTORES (iOS y Android):

- Entra en http://www.appnana.com/TheAlvaro845 , consigue 15.000 nanas y despus introduce mi cdigo: a519714
- Entra en http://www.appbounty.net , introduce mi cdigo: Alvaro845 y realiza una descarga vlida.
- Entra en https://m.freemyapps.com/share/email/ad53197a , regstrate y descarga una aplicacin.
- Entra en http://featu.re/FXW6XR , regstrate y descarga una aplicacin.


Agradecimiento a Alex Molina, creador de la intro, outro y marcos del vdeo.
http://www.youtube.com/user/kerosss

Descubriendo Clash of Clans - Tutoriales en espaol